做緊二世祖/富二代你問我答

唔自爆身分既我都會答！！

你學歷如何？

上過幾多條女？

點洗錢？

係咪成日落club蒲食女
去開邊間

家境清貧可唔可以比幾十粒我改善環境

讀緊大學，諗緊之後仲讀唔讀

信用卡多，不過都唔多係香港用錢

請你食飯就得

最勁同一時間有幾多個女朋友?

唔鐘意落club，如果去都係levels。不過我enjoy去shishay，去坐低飲杯野多啲

唔愁錢既生活究竟係點

貼左銀行戶口先再講野

可以做個朋友嗎

同fd出街食飯係咪你請

可唔可以做我男朋友

證據

靚唔靚仔 大唔大隻

你點定義自己係富二代

依加有幾多條女 幾耐

請唔請工人/二打六

可唔可以請我食麥記

有錢到點先叫到自己做二世祖？

要唔要包養 小毒撚 一個
技能：食訓屙

住邊
英定美
紅底？
過唔過億

包養肥婆得唔得？
Btw一個月大約洗幾多錢

潛撚左水？

其實都有其他野煩架

我冇屋企有

歡迎，之前係高登都識過唔少巴打

sorry 出世冇得揀

食緊野

有無保鏢跟住你尾

留名

有無安全感

有無不良嚐好 嫖/賭之類

肥婆真係唔得，最多試過60萬。多數少過10萬

冇，身邊好多朋友玩model

前幾年有

請我做跟班得唔得

唔會，平時都唔會講

你貼張卡出嚟先講啦
或者其他證明
如果唔係你話你係李嘉誠都得啦

有乜技術？

溝女叻得唔得

信用卡ok？

有啲富二代會好孤寒
你會唔會請朋友食飯
會唔會食譚仔

會，成日幫朋友 冇食過不過好鐘意香港啲街邊野

執頭執尾 隨傳隨到 話頭醒尾

我識個有錢仔成日都溝唔到女，幫你問下佢有冇需要

冇拍拖

啲女成日話同我一齊好有安全感

咁要搵個on9陪佢先得 佢即刻變左醒目仔

白手起家，唔止億我自己都有幾千萬既樓

英國讀緊書

揸咩車

佢毒l黎得我一個真心朋友 我有時覺得佢如果冇錢會開心的啲

有司機，我有車但冇車牌 我都覺得白癡

比份工我做ok ?

留名

ae 黑卡年費貴唔貴

屋企做咩生意？

8k年費，個私人助理差唔多冇用過 所以我自己都唔要得我屋企人有

想做跟班 識洗衫煮飯 做家務 攝影 拍片

有無兄弟姐妹?

屎忽任屌

唔清楚sorry，我從來唔會過問自己屋企生意上既事

唔啱用sorry

有一個細兄弟

你d錢點黎？

有冇一刻唔想自己係有錢人？

[quote]想做跟班 識洗衫煮飯 做家務 攝影 拍片[/quote

攝影 拍片 依2樣我都有興趣特別係影相

屋企比我，但自己由16開始會返工

爭飯食

唔會，因為知道冇錢會好辛苦特別細香港

有冇好路數

有無天水圍鄉下仔朋友

有錢人係咪好好名牌？

有一個，btw天水圍都末去過

買張機票比我黎英國旅下行得唔得

我自己唔算好鐘意，係特別既designer就會買佢既衫

生命的意義是什麼？

16歲有返工唔算二世祖啦 最多叫有錢仔 巴打有冇諗住接手屋企生意

對我黎講就係盡情享受，同埋幫有需要既人

我返工完全為興趣 同我比較熟既人講我返工全部都話我低能。

屋企生意唔想接手所以唔知做乜但唔會係我enjoy做既工作

養唔養寵物 識自己去廁所

前幾個post r discount，你扮乜撚野有錢仔？

搵工？

講黎聽下鍾意邊個

saint laurent？唔係我自己買幫人問架大佬

你肯po你啲證明未 卡又好銀行結餘又好

你開呢個post係咩心態

鐘唔鐘意寵物？
我識自己去廁所，唔會亂吠，好乖

levels 有冇試過開100支moet

hedi Slimane 佢出既野我應該有晒 同埋我都唔係話一定要名牌先著個種人

拍過幾次拖？

我mcq fans 咁你係英國讀書 買左屋定點 住hell邊夠位比你擺衫

一次過就冇，因為我真係少去啲朋友就有可能佢地真係個個禮拜都出去玩

直接d求包養有心事可以揾我

幾高
中學係唔係讀名校？
拍拖剩係會靚女？

mcq都好正 但我鐘意啲簡單啲既design我都係住hell。我每2個禮拜要dhl一次

其實我都好鐘意英國但屋企人就當然想我返香港

中學國際學校，我覺得樣順眼就ok 反而同我岩傾最重要btw拜金既女仔最黑我憎

我好鐘意識朋友 so far高登既每個人都好nice

高登

7次

sorry 習慣左

我遲下過果邊讀書 多唔多平價布行

倫敦？ 聽朋友講都有但就真係要搵 過到黎可以食餐飯喎

識唔識d做緊pr既人

你個名好求其

有無煩緊d咩

識但係少接觸，其實我都想試下做但聽聞好少請男

係呀 但應該讀lcf 不過係foundation 讀起

有，屋企人身體唔係咁好

你講英文係咪好好聽

5頁都竟然仲未見到有人入黎乞學費呀，乞錢還債

我間國際學校好白癡，我都個年得一個鬼仔 我係到奉勸有諗住比你仔女讀國際學校千祈唔好去 VSA

我英文ok喇，平時係香港都唔會專登講

On9

耀中？

過到黎好好享受，識多啲外國既朋友。我覺得出國讀書最重要係學到當地既口音

Victoria shanghai academy 係深灣

你之前女朋友係知道你有錢定一開始唔知 拍拖耐左先知？
有無女試過色誘你？

巴打平時有咩興趣，做個frd

有錢就做下善事積福啦

不過咪幫支那

但本身英文勁廢 日日都係震煲書 有冇咩學英文攻略

有啲女會暗示，我全部女朋友都唔知我有錢 試過有女仔真係講到買個袋就上得

識人同識人講得多就ok，外國人比較好既就係唔會笑你英文差。我自己學既方法就係識人同睇英劇

咁你最後

有冇d fd重有＄過你

我反而覺得書冇乜用，不過每個人學習方式都唔同，但唔講就一定唔得

冇，大家好少比較好錢既問題

有冇諗過叫雞？

冇上到 臭雞我唔爆佢出黎已經好好，真係接受唔到咁既女仔佢仲要係外表完全睇唔出

前世做過啲乜

興趣係去旅行 煮野食都ok

Agree，睇Sherlock .. doctor who 果d都學到

你認為咩地方嘅人係比較好

啱啱先留意到：創意台

係捐錢賑災個啲 身邊朋友有事我都會幫

錯grammar 都唔比人笑？

我唔知開係乜台啊嘛

我今世都做好多善事

要唔要男朋友?
利申可愛

拍拖我都係想同返香港女仔，始終大家文化背景一樣。之前試過鬼妹一開頭係ok但一齊左幾個月之後都分開左

請唔請司機 帶埋我去旅行自駕就唔洗煩

仙氣樣？

可唔可以影下你屋企

仲未有圖
Btw想問食model公價係幾多

唔得sorry

我黎應徵做酒肉貧友架

跟班都得

ok....

住邊區？

會唔會有真心朋友？

香港地vi真係好普遍

留名睇黑卡

係唔係可以搵你食飯

不過無盤川
可以幫我買張去英國機票嗎

去旅行都會請當地司機可以做埋導遊

食飯可以 我依家係香港啊。

我冇用黑卡啊sorry 我見依家啲中學生一出都已經白金卡

個人認為有錢人同窮人既分別，就係更加容易做自己想做既野，起碼唔洗憂三餐。想問下有無咩理想？想完成既願望，會點去完成？

利申:好有理想但窮絲，想ff下當自己有錢係點去過自己個人生

會啊好多真心朋友喎，唔真心的話好難維持友誼

港島

小心識人

有但唔多用

有錢都無用？

你要排隊

應徵做酒肉朋友

樓主打唔打機？打既玩咩mode？
利申玩開hard mode 夠挑戰性

有錢做手術都好高風險同埋見佢地都好辛苦，我覺得最重要真係生體健康。

成日覺得多個人冇咁舒服
自己一手一腳搞先有樂趣

睇你條撚屌係到吹水又幾盞鬼

反而用既會係飛短程，因為我成日改機票所以冇用同埋我覺得冇咁既需要囉

有冇試過溝唔倒既女

冇所謂喇睇得開心就ok

依句由細比人教到大，不過都多謝你

理想係報答屋企人 願望就係我識既人都開開心心身體健康。其實我覺得有啲人係好有夢想好有決心去做一樣嘢既時候，但係因為錢既問題冇辦法係一件好慘同黑暗既事

你覺得我份人點？

有冇搭過地鐵？

vsa

你依家幾大？

支唔支持港獨

有無興趣想做咩？我自己想做一啲可以不斷幫到人，但係又可以維持到既興趣，好似學校咁教一班人出黎，之後又可以俾機會佢地發展。慘又唔係好慘既，因為會因自己條件局限而去改變自己，知足就會開心我覺得

支持但係唔覺得會成功

冇乜點睇sorry

搭過幾次

暫時都末有，最多係分期還。如果唔還都要睇下原因不過我相信我依家既朋友唔會咁做

認真？妳依家讀緊？ 就黎20

食過最貴一餐幾錢？
買野係咪從來唔睇價錢？

幾高？
外貌如何？

將來想做咩？
有無識law firm請緊trainee solicitor，未搵到工

有冇試過燒錢煲紅豆沙黎食

唔講咁多 費事相認

最多試過借幾多錢比fd

如果識既高抬貴手唔好爆我出黎

10萬，屋企人做手術

唔計酒水每人1千英鎊 價錢會睇但鐘意就買所以冇乜分別

間屋玩唔玩到捉迷藏？同屋企人關係好唔好？

贏係起跑線真好

屋企破產我都末死得，但真係想像唔到

有冇計過正正常常一個月使幾多？

我之前有做過啲part time係教小朋友發覺有啲香港家長真係變態 冇錯知足好重要，有錢都唔一定開心。c打為你既夢想而努力

你係讀埋dp先走定咩？

當人地覺得你係既時候

最多試過60萬，平時都係3-10萬

玩到，同屋企人關係好到不得了

我都好感激屋企

讀埋dp先走啊，有諗過早啲走既本來但都讀緊就讀埋囉

幫你問問 將來末諗其實我想做有關小朋友既工作，但係應該唔會請我

靚仔唔高

冇 我鐘意食薑茶湯圓

水唔係咁吹咖 細姪

點證明你以上講既野係真？

i see
太多人係英國讀暫時估唔到你係邊個

之前又係有一個Post扮有錢仔被人踢爆。
樓主我唔係串你扮，但起碼貼個Bank AC先啦

以前女朋友都係有錢人？

信住你先

不過VI真係周街都係

其實我都係見今日冇野做先開下post，所以你當我搵人吹喇

唔喇冇乜好扮，當大家傾下計囉

唔算有錢，有個都ok窮下。我朋友圈大部分都唔係好有錢

唔好估喇，同埋我讀咁耐都冇同人講過我屋企既事

多謝你，依張我都唔多用，我鐘意啲卡可以儲飛行里數之後請屋企人去旅行

巴打想問下你有咩童年回憶
同埋你啲朋友識咗幾耐

唔會喇，講真個句我依架都用唔晒

你有無識一d有錢人好變態

巴 你屋企係隱形富豪?

成日都想問 私人飛機係咪可以食煙
平時唔用係咪機師照出糧?

最記得係去東京唔見左隻米奇老鼠，之後酒店超多人幫我搵 依架諗起都覺得唔好意思。我細個已經坐唔定周圍跑成日要人搵我哈哈，仲有次好深刻印象係玩到人地甩骹 其實我童年都其他人冇乜分別都係睇下卡通片又一日

唔記得答，最耐既朋友識左10年

可以食煙啊，出糧我真係唔清楚sorry

冇喎，變態係咩意思先？

可唔可以識你

唔知啊，從來唔過問屋企生意上既事

可以 最鐘意識朋友

有冇比記者影過/跟蹤
成日覺得記者會曝住d有錢仔

可惜無pm

會唔會好睇唔起窮人覺得佢地廢or cheap

唉 我唔望好似巴打你咁有錢 整係希望第時屋企人有咩唔舒服有錢醫就夠

你自己係咪好注重身體,睇下中醫調理之類

大唔大隻or結實

聖誕返黎香港定留係個邊？

我得whatsapp

幾時移民

巴打 你屋企係每個月比錢你戶口
定還是每個月你look卡幫你找卡數個種
聽聞西女人 大美人 老公有幾百億身家 但阿爺遺囑正係每個月派10幾萬比佢 有冇朋友都係大把錢 但都係信託基金形識

POST 幾張相出黎SHOW下有幾有錢先

一定唔會 只會睇唔起唔努力既人。唔明白點解會睇唔起窮人

可唔可以幫我交學費

做個朋友得唔得

影相拍片都幾熟 入咗行做攝影師

當請我做跟班都得架

有錢人嚟講你個心態幾好

巴打，交流下
Telegram: hellblacksonking

識親啲有錢仔都on99

冇tele sorry 如果唔介意我比whatsapp你喇

可唔可以送200蚊比我食飯 戶口得返40$

我覺得咁既心態好恐怖同唔要得 憑咩睇唔起人啊

ok 開個google doc 先

可唔可以比廿萬我解決燃眉之急

樓主多唔多去旅行 想唔想去哂全世界
會唔會唔敢去亂既地方 驚冇左條命

一日唔po銀行戶口都好難信唔係鳩up喎
一係你就貼出嚟收我皮咁就可以繼續討論落去啦

其實從講野個logic 都估到一半 係唔係喇
唔係果d真係好假

多啊，想去全世界但有啲太落後既地方自己怕會唔習慣。 有啲地方會請保鑣不過都係屋企人擔心

乜事？

邊啲假？ 貼就真係唔會貼你當我悶搵人吹水囉

做朋友無限歡迎

冇，我鐘意既野都唔係話真係好貴好貴

有冇興趣夾份搞生意

遲早嘅事

真心有錢仔既圈子有無Gay佬？

咁有錢想屌咩女人都得都走去搞Gay既

求解答

找卡數，間唔中都會比錢我但我自己有樓收緊租。冇問朋友啊，唔會講錢既話題

可唔可以直接比個戶口你 餓左好幾日

如果我有錢 我一定會咩工都唔返 去哂全世界
如果你想 你屋企會唔會比你咁做?

ok啊但今日應該比唔到你 你可唔可以餓多日

我諗會掛，但係自己就唔會咁做太敗家喇

可唔可以過10蚊比我撳100出嚟
銀行acc得返90

送十萬比我

有識一個，天生係咁冇得解 啲女追佢佢都同人講係hehe

不了

好撚悶嫁 認真雖然冇樓主咁有錢，但屋企都有能力供我一世唔洗做，畢業之後試過係屋企做左成年廢青，悶到想死

有錢人既生活係咪好開心

797 142XXXXXX個個 多謝你啊巴打 連登有愛

你成年有乜做 我搵工返既原因就係太悶

唔一定要有錢先開心既我諗

咩女都屌到都搞基

好on9又無人迫你信 唔鍾意睇就出去啦 屌 有野問緊架

其實我冇所謂，信又好唔信又好我真係當搵人傾下計

就係做到冇野好做 啲朋友又全部要返工，一開始有去下旅行，後期都係係屋企打機睇片，之後真係悶到頂唔順，屋企人又煩到嘔，依家返下parttime炒下散，發現真係開心好多

屋企人有公司? 點解唔入公司做?

祝你繼續開心快樂
唔好做窮人 慘撚過食屎

可唔可以借二萬黎 過兩個月還

用唔用telegram?

係囉 點解唔用telegram

近排結左婚，生左個女，自己搵得萬零蚊，明白錢既重要性，自己完全無洗過錢

巴打不如你介紹你個fd比我

幫屋企人揹左條數 還得好辛苦

公平咩

依架開個telegram

地方的二世祖需要愛愛嗎?
利申GAY

我都想試下做有錢仔既感覺
重差緊銀行8萬未找

讀緊書啊，入公司做咪又係唔洗我做

BTW認真問 有無鍾意咩歌手/明星
之後出錢買起佢地

巴打加油 多口問句生小朋友係計劃定意外？

有冇留意香港運動，eg足球

成日覺得有錢人唔會理

好鐘意新垣結衣 但係就算可以買都唔會咁做

有無考慮做下science or engine research 貢獻人類 好似maxwell咁

點解

有，好嬲香港政府完全唔尊重香港運動員 就連藝術音樂都完全唔理

幫埋我得唔得

用錢溝女同埋買起人地時間既行為

我都好嬲 ，希望你會一直支持落去

巴打幾時返london

一月六號，但我唔係london讀書

哈哈 其實我意思係一D唔紅既歌手 但你又鍾意佢 想幫佢推到佢紅咁解

乞衣死開喇

佢地好值得香港人尊重

意外
依加同緊外母一齊住，唔敢同人講
有時仲唔夠洗，想返多份part time，又唔知返咩好
有錢真好

有冇好多無謂人痴埋你度？

sorry 理解錯，睇下乜情況喇如果好係好努力但係冇人欣賞的話我會幫

你估我去london果陣 我以為你都係 係邊到讀

哈哈但我成日都落去，係附近啊唔講喇sorry

唔多因為唔會周圍同人講自己既事

唉咁真係辛苦，點都好喇最重要係身體啊唔好掛住搵錢整病自己

請唔請契弟？

利申：識跳火圈同擔拖鞋

冇讀開

大家咁話

請唔請司機兼保標？

巴打未來想同自己講咩

旅行最鐘意去邊？去咗幾次？住五星？

會唔會自己儲番啲錢

有冇遇到過一樣嘢 令你覺得犧牲所有嘢去完成都值得嘅事

叫屋企人養多個得唔得？
我唔大食
兩餐就ok

9up大會，樓主頂盡係中產

雖然我都覺得用錢買起佢唔係咁好
但我都想試一次買一條女過夜 試想像下d大明星幫你含係幾咁爽

唔需要啊多謝你

唔好令自己後悔

巴打諗諗佢 試完 再開個post 包過大明星 你問我答post

巴打會唔會行山，入來屯門我帶你行下青山

最鐘意日本！！！鐘意到想學日本去左無數次

係你老豆發達先定家族嚟？

鐘意聽咩歌

會啊，每個月都有

如果用唔晒的話

好葡萄
有錢真好
宜家係英國返緊工成日要愁錢銀問題好麻煩

英倫歌 舊既香港歌都ok

家族，雪球效應

最貴果場演唱會睇左幾錢

好遠啊哈哈，我行山既次數2隻手數得晒

窮撚留名

咁要試下入來屯門呢d鄉下地方

普通人下半世就打牛，你下半世諗住點過

rollong stone 15K係澳門！

做個朋友？

一定會，香港好多地方都末去

why not ？

15k 癲

我就諗每個月點樣夠錢洗，食得飯黎又儲唔到錢
樓主就諗每個月點樣洗錢，希望第時我個仔都得

香港好多人都係咁 加油啊

你會唔會覺得啲人接近你係因為你啲錢

都會返工既，但係hea住囉哈哈

唔會，因為我冇周圍同人講我有幾多錢。

但係好正架

點分啲人係真心對你定因為你嘅身分同背景接近你

試下mtr遊，鐘意邊個站就落車去周圍睇下野

your name

巴打唔係一群富二代之中長大？

我唔識講 但係會好明顯有分別。留得係我身邊既只有真心朋友

唔係，大家都差唔多大

我同你同年，早幾個月借grant loan還晒老母爭人啲錢
但早幾日老豆話我知原來都有爭人
等緊再下一年grant loan

家族好多親戚？
你屋企人會唔會屌你叫你唔好讀書過去幫手？
比佢屌到我讀書大計又慢咗
冇曬好多自由時間
日日跟出跟入
返到去都夜晚8點9點

哇得罪講句你屋企人當你係乜啊？咁樣推個波比你都得？

巴打可唔可以過住幾舊嚟食下飯

唔會，一來佢地比好多自由我，第二冇人逼到我架哈哈。 越早讀越好喎應該，同佢地傾下喇

sorry啊如果我個個都幫就真係

邊撚個會信

點睇Jay Alvarrez

都無辦法嘅呢啲嘢，我諗屋企窮嘅人都會遇到。
不過係生活過得無咁好，同要揹學債有啲壓力。
都驚畢業搵唔到工

冇留意開

佢地借錢係乜事先，我覺得個原因好重要

成班當佢水魚咁
屌人地入黎吹水ja
個個都話過住幾百先
真係吹撚賬

巴打 想同你做朋友

真係心諗 我就真係唔信個個冇錢開飯

sure

老母係文盲，坦白講都蠢，用信用卡係櫃員機拎咗十萬出黎想做生意。跟住開鋪幾個月，同一條街即刻開左同類鋪馬上收皮。最衰佢做之前唔同我地商量 到到比人追債先出聲。
老豆就未問佢

到底點樣先可以發達
唔想一世行窮路

咁算喇起碼唔係賭錢個啲，你壓力一定好大 希望你頂住喇同埋小心身子

你問富二代，係都問佢老豆啦

唔知sorry，乜努力工作啊個啲黎到2016已經唔work

巴打想問你屋企係暴發戶定幾代都係富豪?
對自己將來有咩睇法?

多謝巴打，希望巴打全家身體健康。 我諗除左呢樣野無野可以煩了

我想講恆生銀行張vi 係要PRIVATE BANK （起碼1M USD) 先會有

巴打你正面思維，有承擔會令你日後更堅強。捱過後就會有一片天

身體健康最重要

保守估計身家有幾多位數字

多謝巴打

你唔好出現

唔清楚夠我用就ok

巴打可唔可以影下屋企車房
唔影都講下有咩車比我j下
同埋好想知啲富二代平時有咩做，洗唔洗番工？

請唔請多個司機

(Card membership is by invitation only)

邊條街有?我都想執返張

我想拍片但冇資金，有冇興趣合作

讀緊咩degree呀依家？

點先可以拎姑寒老竇捨得俾錢我

巴打我係london帶我去玩得唔得 黎佐幾日都無乜出門

一有機會就成班乞衣沖出黎R幾百幾百咁
真係好核酸

羅便臣道？

唔夠用？

暫時冇

唔需要喇多謝

幫我執張，上網睇話8M 流動資產

有錢多好
而家我蠢打工又要受人氣
搞下生意仔又做唔起
唉

可唔可以請我食餐譚仔

我以前有個friend 都讀VSA，但同佢家底真係差天共地，人地住尖咀

有錢仔女 拍拖難唔難

btw 終於等到有真二世祖

有啲真係

好想發達
你屋企公係唔係開公司？請我
做part time都ok

睇下你想搵既係乜人 有啲朋友屋企人管得好嚴，對家都一定要有錢

no sorry

唔好搞我喇 要搵part time應該唔難啊

vsa學費都唔平喎我記得

我個fd 屋企係咁，拍左拖好多年佢啊爸都唔鍾意佢女朋友，結婚果日啊爸都黑哂面

請你一個後面幾百人排隊啊大佬

送咩聖誕禮物俾人

有fd搞緊港獨野，需要資金，你有無興趣

窮學生一名路過

巴打你有冇打算搵錢自己洗

姐係唔用屋企錢

賺錢派街坊

樓上上小心啲

資助港獨 求下你

巴打有冇諗住開返個private bank account

揸緊咩車？好唔好 睇車 研究車？
一個月入幾多油？

講港x個啲唔好搞到人有官司上身喇

坐車，我冇車牌

我俾佢wickr名你聯絡佢？
其實佢d野唔太關我事，純粹幫佢問下

可唔可以買起高登踢走林早洩

多數都係買餅，酒frd咪食飯囉不過好多都唔係香港

整份好工來做下可以？

中學一個月有幾錢零用

你話要我完全自己搵唔靠關係唔靠屋企就冇可能

末有信用卡之前每日5卡，不過唔會用得晒

唔需要喇

5k

幫你唔到

我依家仲慘喇

佢*日日應該煩死

睇下有冇關照

擔唔擔心富不過三代

5k一日 咁你同班fd食咩?正常中學生出街食lunch都係40至60

我跟佢地食多，所以冇可能用得晒

我都唔知有冇下一代 應該冇事既

telegram既我遲啲回覆 估唔到咁多人打字攰到我啊

group黎？

唔係

屋企有咩車

benze s500，rr，911 ，2架van，maserati 屋企唔係好玩車

依家係香港啊

你無欲望去型既咩？

雖然有司機係好型 但自己揸 另外一回事喎

影下架rr證明下得唔得？

有冇好路數 返工返到想死

英國都冇揸車？

窮撚唔好成日係呢d有錢仔你問我答post到扮可憐搏人幫啦,無用架
成日申利窮撚
窮撚就比心機做野增值下自己啦,成日係到埋怨但又唔肯突破下自己
我知努力未必可以擺脫貧窮,但係好撚過一pat屎咁撚樣 幫都唔抵幫
真正窮到擔心日夜三餐既窮撚一粒聲都無撚埋怨過,淨係知道自己要努力

一個有錢朋友都冇 、超羨慕有錢人生活
利申：窮撚上

我都覺得R錢真係好難睇，但既然努力都無用，我決定仇富仇一世

VSA 你個姓係咪h字頭 唔係就當我鳩up啦

佢唔係英國

有冇逼婚㗎

一影就會比人知sorry，可能影架benze喇

到底vsa有幾多有錢人

Who are you ?

你今晚食乜餸

用緊邊間Private Banking?

你vsa邊年畢業

含住金鎖匙出世真係好幸福 起碼唔憂食唔憂住
見到你話自己最多一個月洗60萬
就諗起自己一畢業就有十幾萬學債上身
要還晒都有撚排
真係好想屌鳩你 好撚幸福
好撚葡萄 屌屌屌屌屌

仲要乜證明都無齋吹，真假都未知啦，成班仲係到問

係高登呢個post晨早俾人屌撚到爆啦
時代變了
同黑警個post一樣咁撚on9

咪有卡囉

高級利申絲

咪又係想做雞

應該識你。不過我地唔多講野😛

有錢人除左Rolex仲會帶咩錶

終於有人發現

唔好咁啦

巴打相認啦

Whatsapp 我

有同感，最近個幾月我都係煩呢樣，如果有錢就可以醫好屋企人，我借到破產都借。

可惜而家洗左一大筆錢，但都係壞消息

巴打你要好好珍惜你屋企人，多d陪佢

我個town好細

我可以點

真係冇

睇你個user name已經估到係邊個了

有同感，我自己做cancer research 親人有瘤都發覺好無助 有錢都唔係萬能

唔係話有錢就乜都得，佢地就係食得太好乜都唔洗做做搞到身體差晒

但有錢都好重要 至少會舒服d

我知你講邊個但唔係

係如果冇應該已經唔係到

見住佢地都好辛苦

有冇睇中邊個明星？
想包佢一晚？

高登好撚多細路

我諗住靠朋友關係入黎hea下 呃份糧

啊大佬你講到咁我就算要人都唔會請你喇

新垣結衣 短頭髮既女仔真係好正但唔會想包佢

唔計父幹，你自己搵到嘅工嚟講最高月薪幾多？
我1萬7，感覺幾有成功感

工我會翻足 做唔做到另計

自爆

根本係香港地，一出世係窮撚已經無可能發達到樓主這種程度，基本上樓主係引人提子佢，竟然有人問佢有錢人感受，大佬，有錢人都唔明白窮人感受，然後有人問佢R錢，你係有錢人嘅會唔會送錢畀人？。如果你話出post個位係誠哥，我就有啲興趣了解下佢係咪用銀紙抹屎

冇你whatapps ，唔應該話識但係見過你幾次。你同時都知道我是誰

你食麥記係咪次次都有得加大

咁肯定 facebook我囉

雞翼

我都係返pt，我諗1萬喇成功感真係好重要！如果冇連努力做既動力都冇

好羨慕你阿屌
我窮撚到醫生都唔睇
見到你話多數洗少過十萬
我每月都洗唔過一千
讀書又大壓力
唉

洗自己錢個吓感受
真係唔同啲
洗得勁爽
單都唔出

巴打

點解呀？
有錢，新垣結衣都包到啦

Sor
不過都係限頭幾個月
上司太黑人憎
最後佢一換我位我就即卡唔做
（勿相認）

用錢就換到返黎既女

純happy一晚姐
你試下唔用錢搵新垣結衣

香港好多人興趣都係去旅行但冇錢去

返pt都1萬

意思係如果做ft會有一晚，pt當然冇咁高

其實樓主扮有錢咁多人仲想

恒生vi好似要佢邀請先有，唔似出面其他銀行既vi黎

你快樂過生活 我拼命去生存

中銀果張都係寫住邀請

我唔求做富二代 做個平平凡凡中產已經好好

邏輯上有少少怪

你係咪中意jay chow

可以點識有錢人？

夠鐘醒喇！

有無一刻諗過想做翻普通人？
同埋有無種感覺喺有錢真係萬能？

No

唔會喇應該適應唔到 ，唔覺得係萬能但有就一定好過冇

依架訓喇

係咪食親野都係食好野
同你個距離好似好遠

唔係喎，我好鐘意飲奶茶同食煲仔飯。去旅行都唔會一定食最貴，住就會揀好啲既

咁又係 雖然我係窮撚 但都唔覺得鮑蔘翅肚有幾好食 寧願吉串魚蛋燒賣

借500$起機ok？

依個係最差既原因

我寫包單我會係你呢一世見過最人渣嘅人
係你最理解唔到嘅人

我又有個二世祖朋友同你啲logic好似
開頭以為係佢
不過佢係女仔

可唔可以做個朋友

一定係咁

願聞其詳，我好中意同怪人特別人做朋友

一日訓幾多個鐘，
點解分配一日時間，
屋企有冇迫你做啲咩？

巴打幾多歲破處

去過邊到旅行最難忘?

有冇可能一齊改變香港?定你已經定居其他地方。如果巴打講嘅野係真的話，我會想識你呢個朋友。

洗過最多一筆買咩?

巴打香港住邊區？

屋企會唔會好多customised既野
最貴/你覺得最唔值既會係乜？

可唔可以做兩皮俾我

留名做fd

你覺得自己可唔可以好似屋企咁白手興家

有冇一d機會放出來 返工返到有目標

點先會好聽d

做你老母咩做
又係你隻臭雞
唔撚po自己d相上黎招招招招招招fd子？

開口問要錢和攞著數班人有沒自尊
成個post真是人性實驗

可唔可以比100k黎
走投無路

比你老母咩比
唔好講話比,10萬就算借比你
有無能力還返？
有困難就比心機捱過去啦,唔好比自己有藉口去懶
窮就係辛苦架喇,我明你感受

咁佢應該為人唔錯哈哈

巴打，近排有無諗住置業買樓投資 我係AA 你買樓嘅話，幫幫手，搵我買ok

有時訓好多，記錄係20
冇話點樣分每日都唔同 屋企對我好好完全比自由我

我都係好啲大路地方所以冇難忘，睇完冰島打手就覺得點都要去一次

想但係唔係我能力範圍

多啊因為我唔鐘意同人一模一樣，最唔值一定係我自己

冇可能，依個年代係香港

想問你地d有錢人點樣識d model
有咩渠道去識佢地

想做frd/認識下既telegram囉不過我回覆得比較慢因為真係好多人

你點靚仔法？

咪又係船P frd帶frd，影相就最多我自己冇興趣唔清楚

巴打 黑白兩道有無識啲人咁

黑白兩道有無識啲人咁

自己冇都唔想識

你班撚樣個個都借幾舊水，人地都話入黎吹下水，咪撚on9啦

搵女朋友會唔會睇家底
住公屋會睇唔上眼？

唔會啊，性格啱就ok。最睇唔起啲乜都末了解就睇唔起人既pk

譚仔鐘意食咩啊！！

富成點? 住邊?

唔講住邊

巴打，欣賞你雖然係有錢仔但冇氣焰囂張，反而價值觀思想都好正常
我呢啲窮絲睇完你個post又要準備聽日返工捱世界啦
btw巴打你幾多歲，睇下大家係咪同年

去過幾次炸sorry，凍奶茶少冰都係我最好之一！

謝謝u 早啲訓喇咁夜對身體唔好啊

有無知心朋友係平民百姓？
平時出街會唔會就佢地？

利伸: 中產但係老死好撚有錢

咁多人telegram你多數講咩
小心啲好喎

大部分朋友都係，會就佢地啊因為冇可能要佢地全部就我一個人咁自私

好多都係 但有少部分人好nice

唔好咁講
最多係衫褲鞋襪嗰啲？
係會暗裏繡個名上去定點
會唔會條毛巾都customised
size 質料嗰啲
拖鞋又customised
成日覺得customised好得意

應該問有乜唔係customised

In 涷奶茶 we trust!!!!

放12點幾啊師兄

你覺得有錢人同窮人既諗法有咩分別？

好羨慕 都係出返去先

有有試過比信任既人利用

咁你平時高消費活動有咩人陪你？
啲老死有時包場開party話就話唔洗我比錢，但係都唔好意思，會話唔得閒推咗算

對你黎講 咩叫貴 咩叫平

點解你比非洲啲細路可以享有更舒服既生活？

變返窮 你會點開始生活

巴打你應該係住獨立屋啦

講真而家香港地除左中六合彩 嫁有錢佬
普通人 如果要身家上億以上真係好難
比盡你博老命讀醫法 讀global business 出到黎咪搵十皮一個月好未當你無投資 同幾億 或者幾百億果d超級有錢佬比仲有一大節

點解有錢又要r staff discount?

依個一定要答左先 因為係幫人問，我知道係好冇說服力但係事識黎

可唔可以包養我

做過最瘋狂最癲既事係咩？

巴打咁夜仲唔訓
（你skip左我個影車庫要求 ）

用緊咩輸入法

咁可唔可以幫我找700蚊卡數 山窮水盡 pm.

冇錢仲學人碌卡 咩心態先

有 但山窮水盡

有冇興趣一齊去叫雞

你覺得呢個post啲人點解想pm同你做朋友？

怕唔怕d女因為錢而埋你身？

新垣結衣同好
東京有咩你會想再食同玩多次
巴打有父幹真好，好好珍惜
屋企人check到有早期cancer好擔心但我又唔識表達
一諗起幾年之後grad左逗份人工要還學費loan同養屋企就好灰
好驚有咩事上黎都冇錢解決

已提交google form

好多乞兒

請你食飯

樓主分享，真心支持，但見樓下既，十個又九個唔係乞錢就係想R著數
自己點解咁廢，日日係到怨個世界迫害你個啲反思下自己點解咁廢喇 幾舊水都乞

利申：普通窮人，純粹有興趣聽下有錢仔既生活係點

英國籍？
之前識有個朋友男朋友好有錢聽起上黎d生活習慣品質都同普通人爭好遠 會一年返三四五次香港
巴打一年去幾次旅行？(包埋返香港)
會唔會去澳洲 會唔會同我呢種普通人做朋友？

可唔可以送架GTR俾我？

多數讀係size，同會買啲早邊見唔到既款。試過比人話係假野因為見唔到有得賣 又唔會乜都customised我會覺得好扮野

我自己就冇乜分別，通常會比較樂觀同開放

試過比啲唔係好熟既人偷野，但比其他朋友發現

都會有啲有錢既朋友既，你應該諗佢地叫你去唔係香港你比錢，而係想你一齊黎享受。我自己就係咁樣

10萬食野買手錶我覺得貴，但用黎去旅行我覺得冇問題 其實都係睇自己鐘意乜。變返窮我會好唔習慣但係都冇辦法喇

係完全唔公平

手起刀落我地再傾

其實都冇乜特別事情，都係玩得好癲咁樣

唔喇sorry唔會再影野黎證明 同埋我係訓訓下醒左

手寫，筆畫，拼音輸

no諗都冇諗過

你懂的 但有少部分真係傾計同問野

唔好再扮喇
一陣比人起底你柒成世

唔會因為我唔高調

寫做乜？ 好多人比個戶口我係想點

多謝你

試過3個月係香港既時間得一個禮拜
會去澳洲啊，有得玩既地方我都會去！

係telegram多唔多絲打sd自拍比您話想同您做朋友

可唔可以資助我學費
請唔請人
點理財

sorry啊唔得

冇乜點理財，令朝有酒今朝醉哈哈

有但係唔多

識好多有錢佬 不過好多都唔撚讀書 考試去旅行 雖然我唔算有錢 不過有錢洗 唔駛慳慳下 真係好爽

咁您點回應佢地
btw您又話唔會比朋友知您有錢，但您又係呢個post到公開招朋友 好似有d矛盾wo

傾下計姐，唔覺得會真係做到frd

冇乜點回應會問佢地唔驚我post出黎乜

即係好多乞衣囉

同屋企人關係點
會唔會同工人close

其實好多巴打都真係無機心既好人黎 識下做真朋友無壞 不過唔會係經呢個post識囉
無乜點回應 係咪無個岩您口味咋？

全部關係都好好！工人司機都當屋企人一樣

有啲都巴c打都好nice架 又唔可以話唔岩口味既，我真係當搵人傾下計冇其她原因

我覺得依啲將心比己，人地努力幫你工作冇理由對人差。有時見到啲細佬係街都大大聲罵個工人我心諗

Feel到樓主真係好得閒好悶 出去睇下其他post再入翻黎已經見到您覆左 你係咪係咁refresh個post睇下有無新留言

你快樂過生活 我努力去生存

父母會唔會成日唔起身邊
點睇香港政府？想唔想富者越富？

樓主有無諗過幫助社會？

今日早左起身，平時訓到中午架。

落去晨運下/去飲個早茶 之後再訓過

有錢人既世界係咪都係有錢人？會唔會有朋友係窮撚？

可唔可以介紹份intern

聽講香港intern待遇好差

唔追post 我身邊大部分都唔係有錢

香港政府太多野想屌遲少少答 我覺得富到某個地步就要停

會啊，出街應該唔會回覆個post

幫助社會我冇咁既能力，幫助身邊有需要既人就盡力

咁都要做㗎 為咗向上爬幾辛苦都要，巴打幫幫手啦 讀緊HKU Majoring in Translation and English

咁似高登之前個柴灣仔扮有錢

樓主不如講吓日常生活野、例如：銀行點服侍你家族、你住果度既樓價、日常起居呀、出門係咪司機會7*24隨時stand by咁。

bank既我唔清楚因為唔會問同黎，不過之前啲銀行友會成日上黎 日常起居有司機但唔會24因為好少咁夜出車，如果要就會之前同佢講定。

sorry啊

冇睇錯嘅話 樓主鍾意煮嘢食
有錢仔會鍾意煮咩嘢食多？西餐？斷估都唔會煮中菜
鍾唔鍾意食街邊嘢、打冷果d?

好煩 成個post都係問攞錢

打冷！好鍾意食幾蛋仔同埋牛雜
煮西餐因為覺得中餐好麻煩哈哈

屋企人請唔請私家看護

係咁架啦 好出奇呀？ 明明自己都係死窮鬼仲扮哂有骨氣 好噁心 唔怪得人有父幹你無 兩父子一樣

想學廚但又驚第日份糧食唔飽

覺得自己聰唔聰明 收唔收契哥

聰明！

巴打聖誕點過 陪我呢個毒jj

已經有 但係如果係認真我幫你問下

lonely lonely

自己上網學住先囉，真係又興趣再搵都得

講下笑咋 好junior無經驗

希望樓主有零頭幫下敘利亞嘅人

有冇靚女

無錯，無錢仲慘，唔係人人都忍心見到父母有病仲去排政府醫院等死
而家仲有十幾萬卡數未找都要硬住頭皮上

鍾唔鍾意貓

鐘意

留名睇高汁絲打做貓唔做雞

巴打都做貓啦喵

點做貓唔做雞法

做有錢人多唔多制肘
如果可以揀
想做普通中產定係二世祖

巴打有咩喜好
香港keep到既真心朋友多唔多
btw如果你係香港可以一齊出黎玩下做個朋友
利申 屋企都有做生意 只不過冇你屋企咁勁

鍾意煮咩西餐？我去外國exchange果陣得d牛扒雞胸賣 煮西餐煮到要屋企人寄中湯湯包畀我，差d要佢寄埋屋企個格仔餅機

你真係好幸福
至少父母唔洗成為你既負擔

有oven都好多野玩

對啊，希望你開開心心，身體健康

睇書，聽歌，玩skatebaord！有得玩既我都鐘意

依家係香港喎

我唔多所以做2世會好啲。香港中產好辛苦喎

有幫

用開咩銀行/信用卡?

真係搵緊不過要好多經驗

貼ed 不過我都係用asia miles 多

好呀，你唔驚係咁有人搵你咩

Moët 甘cheap 點撚飲呀 飲aCe 啦

甘講得出 你有錢極有限 我都有幾千萬樓 你甘都叫富二代 收皮啦

銀行存款>6位數字?

身邊都有fd玩skateboard不過冇咩興趣
我反而係咩波都打下，籃球rugby
snooker呢?
我都鐘意聽歌，其實係鐘意唱 有同u啲fd夾band

香港有經驗嘅大有人在 不過有無heart就另一回事

你自己/朋友/識人有無刑事記錄?

樓主有冇打機？

係外國好撚悶

希望巴打包養

唉講下笑咋
（但如果可以，我ok架 ）
好羨慕巴打可以喺咁好嘅環境生活
窮拎真係想像唔到有錢人嘅生活
不過好難得見到有有錢人似巴打咁唔離地
我諗屋企應該教得幾好

喺香港窮真係好橙㗎
我都想了解下更多巴打嘅生活
應該幾有趣

巴打有無諗過 投資香港足球
做港超聯既班主

冇記錯巴打16歲有返工？返咩工
有咩好介紹啱學生做

對

snooker冇啊之前玩不斷pk 我好鐘意聽band！！

依樣真所以一搵到岩用既人就會盡力留住

冇

冇打機啊，我覺得打機都好悶

唔夠錢喇 同埋我覺得唔係錢既問題，練波既地方都少喇

多謝 其實我覺得我生活真係唔特別，係好鐘意買野

16係返 cafe ，我有啲朋友返startbucks同sales。

所以用緊telegram

依家幾hit下喎，但真係會研究既有幾多呢？同埋香港人都係鐘意飲牌子咖啡因為可以影相

冇圖講到天花龍鳳都得啦 咁多真心膠

有啲仲會問下你口味跟著推介你 香港真係冇空間比你做

你係咪都同意窮人生仔=仆街?

睇下窮成點，如果係生出黎想個仔女養返佢地就

可唔可以講下有女送上門既經歷

都係想聽下妒忌下

絲打做唔做得朋友

樓主得閒一齊切磋下廚藝

有冇性趣交錢我格劍

平時有冇做開咩運動

好似以前係高登都睇到類似既post

屋企中產生活算無憂，物質享受比起好多人已經好好多
細個時父母身邊d朋友好多都幾有錢，去人地獨立屋玩，以前都唔覺得自己身世原來差好遠
宜家大左又識左唔少朋友都有d家底，開始有d羡慕有錢人既生活
真係人心不足

有無諗過課金俾本土組織支持香港獨立

鐘唔鐘意聽EDM？

樓豬有冇賭波
賭輸哂返PT D錢 好後悔

早d訓喇㭍頭

個個都係度講自己有幾慘 但係又有好多理想咁

咪又係想問人攞著數 最睇唔起d咁既人

樓豬你都係時候公佈有邊d臭雞掙住同你'做朋友'啦

屋企有冇收藏artworks/antiques?

留名做個fd 子

有意同樓主做朋友吹下水，吹水為本人樂趣，(剛由cd-rom升級),tg:acq33217

七月諗住歐遊一個月 第一站UK 樓主有冇興趣join 之前都係UK讀書

ok喎不過唔知有冇時間就真

你搵我啊，無聊唔係好識用lol

我唔係好識用*

唔會出賣人

同埋大部分都唔係囉

交流下！

冇聽過太多例子，唔好再行差踏錯喇

我自己屋冇因為我鐘意loft裝修風格所以唔岩我。同埋冇見過自己鐘意既art work/古董想買

樓主返香港有咩搞

ultra！大部分音樂我都岩聽架，啲氣氛好正我覺得音樂最好就係就算語言不同唔識大家都可以一齊high

你返完學 冇啊香港好悶

唔係話比錢就會成功

點解會上連登？

係咪有錢人特別好記性

估唔到有錢人同我地依啲窮人想法都幾似
如果樓主真係2世祖嘅話

應該係生活唔似姐

英國邊間讀

冇記錯樓主係咪20左右 ?
我都係19 其實睇個post嘅時候我都係到諗
大家都係年輕人 但係原來真係可以差好遠
好似有啲1999

有錢咪可以周圍去聽演唱會 好似去比利時的tomorrowland 年年都有 去下其他地方的音樂節

好想去tomorrowland 夢想

有冇諗過搞一個場比香港人發展音樂？

今日有人問我點睇香港下面係我既答案

香港政府既立法會功能組別同埋大部分既議員，真係最好既工，鐘意既連返都可以唔返。開會就光明正大上網打機哇邊到搵啊。班pk仲要年年可以加自己人工？WTF

地鐵既可加可減我諗唔洗講喇沙中線無閒接近，最基本既民生又唔做返好 屋方面永遠追唔上需求我諗主要原因係每一150新香港人。

運動方面我覺得最失望，好記得一句香港運動員唔係垃圾。可惜既係政府唔比錢培訓。
幸運地係咁既環境下2012年都有李慧詩，但講出黎都比人笑香港既運動員因為土地問題要去深圳訓練。

香港嘅教育制度的確係有問題，填鴨唔講，嗰種你考試成功就係贏左人生，考得唔好就等住乞食嘅文化係真係好壓力。
香港嘅教育最失敗在於佢永遠都以為將你踩到谷底你就會發奮努力，但當你將一個人嘅自我價值踩到負數，你憑咩覺得佢有動力企返起身？

排版可能會睇得好辛苦，我食緊飯用手機打請見諒。

有但係都要有地方先得

係啊去到既就會去！rock爆啊 附近既都可以去啊唔一定要咁樣例如日本同泰國！

快20了

都係啲基本野唔係特別諗法啊

其實有錢仔係咪都玩model
D model 自己飛埋去，唔知自己溝？

知道有啲係，會好主動囉基本上都係利用大家

你對住前者有咩感覺，會唔會好好玩？

好撚葡萄呀屌！！！！！！！

Tg搵你 聽我廢up下？

點睇呢個響高登出現過嘅故事？

「有錢人船p 窮拎勿入」

樓主
有無工介紹

點解大家都就快20 但差咁多

個場差好遠 tomorrowland直頭果幾日係可以搬入去住

cafe份工自己搵？啲人知唔知你個底
有咩感覺啊，辛唔辛苦
得閒嘅可以做個朋友傾下計
不過你應該幾忙，大把巴絲搵你傾

中學一個月有幾多飯錢？

咁我遲d pm樓主telegram

你收皮啦

你點樣表達你對結衣嘅愛

ok

追post喇，一日5k

可唔可以資助下小妹一個月嘅補習錢

你搵我喇如果唔介意我回覆得慢啲。自己搵架辛苦但滿足！佢地唔知我個底但係有啲聽到我讀國際學校都會問我點解要返工

覺得佢地好厚面皮，有啲說話/要求好直接連少少語言技巧都冇

sorry啊錢既問題唔得

樓主有冇出席過d咩大型活動
例如邊個邊個明星結婚
電影首映禮果d

識既明星結晒喇哈哈，不過同過佢地食飯囉。細個都會去下啲活動，但依家決定好悶唔會去zzz

有咩興趣 會唔會 唔貴唔玩

今日同聽日諗住去邊玩

冇追晒個post
點睇好迫嘅港鐵

唔會，好玩既就玩哈哈

痴線逼都算，水都唔比人飲。啲員工又冇禮貌仲要年年加價

去左旅行！

其實員工有啲都唔錯
之前有個staff好好人俾咗佢地嘅員工toilet我用
不過逼到痴線

我見只接受巴打

會唔會鄙視窮/冇學識嘅人?
我識果啲有錢人大部分都唔會
但入面好似有小部分會睇唔起人

你雞黎？

講真我自己搭既次數唔多，但係港鐵依間公司比我既image係好差。之前啲水貨事件，買支那車可加可減zzz

唔追post 我一定唔會，唔明白點解要咁睇人，我只會唔鐘意冇禮貌既小人

telegram吹水hehe

其實講下笑
要做雞一早pm咗巴打telegram啦
利申冇搵

如果我做雞，會窮

sor冇追到
我有個幾有錢嘅朋友 同佢玩開
成日聽到佢係到話啲人
成日話/笑其他人蠢 又話啲人行為好冇禮貌 講野好大聲 明明我覺得好正常
不過佢對我係ok好嘅 之前試過頂佢唔順hea佢
但之後都算啦同佢做返朋友
之前傾起餐廳啲餐具 好煩好多隻果啲
我話我成日唔記得 次次去都要人教
佢就話 吓 你真係去過啲高級餐廳？

利申 窮j佢都知我窮

不過身邊唔少有錢朋友都幾好人

其實上水成日都見到職員同大陸客鬧交
不過我都遇過啲西staff

壓力應該大到爆

屌1日5k
中學返part time 返到成隻狗咁一個月都係得3,4K
同人唔同命

巴打如果有trainee solicitor位益埋我 搵唔到工想死
祝巴打你搵到想做嘅工

咁樣話人我都覺得冇禮貌喇，其實只要唔影響到其他人我好笑會話人地既行為 有啲餐具真係比較特別其他餐廳係唔會見例如fish knife ！

冇試過用晒lol，早學一餐都係一百內我又唔追名牌

叫幼稚園～小學我都ok

巴打有無渣開咩名車？

自己冇車牌，但有車 出入有司機

巴打可唔可以利用你識人既關係幫我拎兩張演唱會飛我可以比錢你先，想坐靚d既位

聖誕有咩搞

邊個既演唱會？

前晚特然想去旅行，今個聖誕陪屋企人

同埋唔一定得，因為如果有飛會自動比我

中學一日5k ,一個月150k
大學反而under 100k

搞乜中學仲多零用過大學

過左18之後自己有卡用，同埋有租收。中學啲錢個個月都用唔晒都係入落銀行

有錢人係咪多數娶靚老婆？

咁富二代係咪特別多靚仔靚女？

電話係用iphone/an機/其他?

全部apple 第一代iphone到依家

唔係好多我都覺得幾醜下 後生既好多靚女，佢地係abc，bbc個種

鄭中基因為公開發售既真係好少，全部都係贊助位，應該係citi卡或者富衛保險

有冇識人玩太極 (青年)，一直想識，有錢人會識多啲人吧

點解會醜樣

好顛覆我想像

有錢人眼光特別？定係有錢女多數醜樣？

追post見到收租

樓係屋企人買比你？你坐擁幾多物業踢？

d na 問題喇父母都唔靚，但後生既真係好多都唔錯

當然喇自己點會有可能買，2定係3自己都唔知因為有人幫手管理屋企所有物業

識一個咁多點係唔熟啊哈哈，佢玩到上山拜師傅

哎呀你遲左，我見我唔係香港比左人。依家叫人幫你睇下喇

Telegram 係咩

巴打幾時去美帝 做個朋友

好想過有錢人生活 無咁多野煩

擔唔擔心2047地契問題?

有圖

唔到我黎喇 好少會擔心任何事情

加拿大岩唔岩？

平日3餐嘅價錢係咪>$100?

90%時間係，係香港食野+飲都已經唔平喇

唔該你我會比錢

問左喇

溫哥華都得 有時揸車上去食野

點解呢d post 永遠都有人借錢
但係樓主又要理佢地

留個靚名先

利申父幹

我都留個名先
有父幹，依家一齊同父幹
但無錢

唔該哂，有回覆叫我啦

都係回覆一句姐，一蚊都冇借

可唔可以捐下錢比無國界醫生同助養下非洲既兒童

有2個小朋友 有時收到佢地啲卡都好開心

可唔可以講下3餐食咩?

有冇諗過去信佛，諗過點解世界咁唔公平，自己放督屁就有錢洗。

早餐多數係屋企時，我個人好鐘意早餐食點心每個禮拜都會係會所攞啲冇蒸既點心返屋企自己食 有時就會出去食下all day breakfsst同沙爹出前一丁

午餐就好睇個日既口味，有時去中上環既餐廳食。如果諗唔到食乜就去自己熟既日本餐廳。 都試過luch食牛扒因為我真係好鐘意食steak哈哈

晚餐好多時都酒店食或去中上環食西餐。同屋企人食多數時間就係中飯去既都係離唔開福臨門/嘉麟樓同其他酒店既中餐。

如果我同朋友食就佢地話事我食吉野家都冇乜所謂

如果咁多個宗教要我揀我會信佛。但就唔會專登去信，冇諗過點解唔公平喎應該話係唔知點樣諗

有無諗過自己好易行錯路 有本錢揮霍任性 搞到個人都會好串好高傲/ 好重物質主義食女落club亂用錢？

但睇樓主語氣又唔似果啲持住有錢大哂既二世祖 想問係點做到

我唔係富二代都唔去levels 玩，睇到依度就覺得係假

唔慣事喇講真，自己本身都唔係特別鐘意落咁朋友去咪跟囉

打拼音

筆畫，手寫+拼音

可能我個人比較玩得，啲人同常話我係癲 其實我都用好多錢架。我一去旅行就會瘋狂買野我係真係一見到鐘意就買買完先算個啲試過好幾次要買多個喼。 落club我自己又真係唔鍾意，就算去都唔會話不斷開酒都係同啲frd好玩。比係落club我鐘意去音樂多啲

有錢大洗有咩所謂 反而想知點keep 到你性格幾好 心態好似幾正面
關唔關屋企點教事？
好多二世祖都好小心眼又野蠻
Btw telegram做個朋友得唔得 識啲frd都有錢但好多性格都好討厭
想知你由細係被灌輸啲咩價值觀
點解可以做到咁謙

屋企都係叫我做令到自己開心既事就ok，你telegram我喇